點解每晚六點九龍塘都可以多人到行花市咁

仲每日可以放咁多人落黎